"Ik neem ze mee naar de mijne!"
zei Carton.
"_I_ stel geen vragen en doe nee bepalingen.
Er is een grote menigte op ons gericht, Miss Manette, en ik zie ze - bij de Bliksem. "
Hij voegde de laatste woorden toe, daarna was een levendige flits geweest die hem had laten loungen door het raam.
